波！笨唔係咁賭的！

熱刺 0/-0.5

開個新ac又想賣料 大家唔使理

呢位巴打點錯相？

Seed?

有流出

Link?

Btw 想做個keyboard

上av.moxie搵 佢個名就有

咩名？

里昂

熱刺 0/-0.5
里昂-0.5/1 半

咩呀 上google 打佢個名加流出咪有 我搵到既就有三段加一套廿零分鐘既
巴打你有更多？
Btw 知唔知swag仲玩唔玩到港幣？之前有玩開 但依家好似得返用台幣

你既意思係？

今晚有荷乙

希望捱到眼訓

你既意思係？
你有更多？可放？

咁好幫我推post

華歷簡奴 0/+0.5

華倫丹 +1
燕豪芬青年隊 0
甘堡爾 0

✅✅🍺

熱刺 ❌
里昂 -0.5/1✅半
華歴簡奴 0✅
華倫丹 +1✅
燕豪芬青年隊 0✅
甘堡爾 0🍺

無起過腳

樓主 雙曼有無信心讓到2粒

曼聯幾好

曼城就爭啲，始終作客，仲要入三球先有錢收

利申:兩場都無買

我諗我會曼聯串愛華頓

愛記個初盤都唔錯

而家睇緊狼vs西咸嗰場

阿聯酋 0/+0.5

屌，真係唔好手多玩濕9盃

韋斯咸 +0.5

修咸頓 0
河床 0/-0.5

修咸頓 0 🍺
河床 0/-0.5 ✅

Lm

小保加 -0.5/-1

諗緊出唔出柏林聯好
轉左盤信心又無咁大

2:0

lm

諗緊出唔出又當出左 賣料狗係唔同啲

無當出呀，幾時有話當出？
同埋點解你班人咁鐘意屈人賣料？

贏到3粒✅

0:4

我同事

慘

真心 如果我買都應該會買大唔買盤

杯賽係難搞

馬會醒水唔開角球

紐卡素噴射機 0

呢場其實幾平均
仲要睇埋西流呢隊西波打唔打假波

上一場90分鐘比人連入兩球仲歴歴在目
嬲撚過輸波

半大點睇？

想小注博博客其他

似大波波

我都篤左小小客其他 2：4 ，1：4同和其他

半大goal

巴打好波👍

快d一齊客其他齊齊w狗會

咁快0-2
幾正氣

不過澳假未到完場唔敢gel

敵人只有一個！

真 今季頭都好黑未贏過咁濟，呢d分都係輸番黎

巴打個名😂😂

客盤

0-3 勁到癲
向客其他進發

加油

今晚日本仔點睇？

亞洲盃，不了
（要買都買日本仔）

收到 客快入多粒開個6：1

波膽gg

1-5完場✅

熱刺 ❌
里昂 -0.5/1✅半
華歴簡奴 0✅
華倫丹 +1✅
燕豪芬青年隊 0✅
甘堡爾 0🍺
阿聯酋 0/+0.5 ❌
韋斯咸 +0.5 ❌
修咸頓 0 🍺
河床 0/-0.5 ✅
小保加 -0.5/-1 ✅
紐卡素噴射機 0 ✅

無信心
我會留返啲錢買第二啲波

今晚好多波
荷乙好多場玩

等你

幾點左右出水？ 想參考下

荷乙有啲特別，最好睇埋尾盤最後嗰十分鐘
希望捱得住眼訓

日本仔個場買左2/2.5b 同主盤 主盤佔75% 快追和反cup

幫Ching 集氣

追和輸半算

阿梅爾城 +0.5
華倫丹 0/+0.5

阿特拿斯 0/+0.5

巴打有料 但訓左跟唔到

唔緊要

同路先跟

一陣有三場澳假

阿梅爾城 +0.5 ✅
華倫丹 0/+0.5 ✅半
阿特拿斯 0/+0.5✅

熱刺 ❌
里昂 -0.5/1✅半
華歴簡奴 0✅
華倫丹 +1✅
燕豪芬青年隊 0✅
甘堡爾 0🍺
阿聯酋 0/+0.5 ❌
韋斯咸 +0.5 ❌
修咸頓 0 🍺
河床 0/-0.5 ✅
小保加 -0.5/-1 ✅
紐卡素噴射機 0 ✅
阿梅爾城 +0.5 ✅
華倫丹 0/+0.5 ✅半
阿特拿斯 0/+0.5✅

巴打好波

好靜

早晨 琴晚好多訓咗冇跟

墨勝點睇 樓主

唔錯，睇多陣會出

其實星期五凌晨波幾易買

不過係辛苦啲，我自己都要較鬧鐘睇尾盤買波

過年唔夠錢洗 要mon實

今日澳假三場就咁睇似全上盤

墨勝睇多陣，賠率再跌多少少就買得過

澳假小注怡情，自己睇路

無100%波 ，無all in，同路先好跟

賭波最忌手多多

場場都買

最好真係有信心先買

有啲波度左成日，尾盤唔對路都要放棄

我明 我經歷好多 但成日覺得好似好大機會贏點解有得執唔執..結果都係gg...每到星期六日零舍輸得多

澳假真係好難講 除左頭場主勝穩啲 後2場唔敢買

打錯 頭場客勝

我覺得可以買小小注主客

多人就jump

係呀，多波賭呀嘛

冷靜唔到

我都成日連jump

波真係無穩勝，唔係狗會執得啦

澳假上半場贏緊三粒都唔敢gel

中岸水手呢隊半場皇者，下半場過咗數就比人反cup，劇本足球

所以我都係平注，單頭咁買

Touch wood
都有壓力

Btw 墨勝隻船好大
驚驚

要角？

冇咩好驚 留彈藥係今晚

墨爾本勝利 -1

驚驚

係，我都早買左
有啲後悔

屌 1:0
又要嗌反cup

快cup

出廢陣撚9人

但睇到回飛時已經買左

Me too
成日以為兩點開波

買左先知中伏

不過水手呢隊西波下半場先黎料

黎料既意思係認真定踢假

又話小注 個個未完場就淆晒

水手成日FG先架啦 下半先正式踢

無淆呀

八十分鐘先再開黎睇

睇數據勝利好似hea踢

20 gg了

劇本 2-3完場

希望 3串1頭關

過關點會串澳假 今晚大把波

唔係好多姐 但頭關唔想輸

小注左1.5半大 9.5角大 客[-0.5/-1]

希望下半勝利cup到

2:1

2:2

上呀

勝利快

cup

2-3

快入多粒，食全格！

Diu fake

點解樓主睇得咁快

365

堅cup

用捷報個app

澳假

主客fat fat

2:0個時補左客勝4.75

阿德萊德聯 -1/-1.5

澳假小注

轉左盤仲要?

開埋客主得唔得

打錯

阿德萊德聯 -1

澳假小注

狗會仲係做緊-1

墨爾本勝利 -1 🍺

下盤唔要了 小注多次半大同即角先

其實有時真係唔明澳洲啲球迷咩心情

自己捧隊波場場打假，仲要打得咁明顯

都幾無癮

幾時先講返張大波J圖呀

買唔買入球豬巧

紅左個

修咸頓 0
水晶宮 0/-0.5

今晚未必得閒
出定兩場英超先

串一串點睇

唉，屌
澳假，難搞

我自己單頭平注

見馬會轉左3次盤 好在有skip

好難玩 澳假真係

0:2 jump

買左2.5b

紅左仲cup到嗎

半大cashed

澳假冇話冇可能既

好似岩先果場咁 咪又係照cup

30

串晒3場澳假 ching心臟真大

試試姐 今朝中左4*5早場咪試試運

依場應該難啲了

無望 我貪心唔要半客姐

唔緊啦 買下波蛋

咁都有一粒

下半仲有機呀 唔好咁快放棄

紅左件呀

對面都紅左

cls 3張紅

阿德一定得 快cup

都唔係呀 幾次激
假到咁

反cup咁低水

33阿德加油

當睇戲其實幾好睇

屌 買唔切

阿德好波

4:3

第一次中客主

開心啦 過肥年了

巴打👍👍

阿德萊德聯 -1 🍺
咁都走得甩

買唔買依場好

死過翻生

禁爆平安鐘未

頭先團年無得開黎睇 唔想屋企人知我賭

樓主有冇改

都未開始過年 今晚仲有淨當贏了

我都輸翻一半
8k8輸剩4k5 斬欖了

屌，你般尼補時入波 1-1

走好過輸啦

修咸頓 0🍺
水晶宮 0/-0.5 ✅

今晚去左食飯，miss 左好多場
而家再睇睇有咩心水先

頂左成場
臨天光先瀨尿

你睇下隔離出水輸一場成班人發窮惡

波有輸有贏

呢到係咁嫁啦

免費出水比埋分析，仲要包生仔

利申：唔賣料，無必中波，純自己心水同路先好跟

今晚幾點出水 定skip算

熱刺 ❌
里昂 -0.5/1✅半
華歴簡奴 0✅
華倫丹 +1✅
燕豪芬青年隊 0✅
甘堡爾 0🍺
阿聯酋 0/+0.5 ❌
韋斯咸 +0.5 ❌
修咸頓 0 🍺
河床 0/-0.5 ✅
小保加 -0.5/-1 ✅
紐卡素噴射機 0 ✅
阿梅爾城 +0.5 ✅
華倫丹 0/+0.5 ✅半
阿特拿斯 0/+0.5✅
墨爾本勝利 -1 🍺
阿德萊德聯 -1 🍺
修咸頓 0 🍺
水晶宮 0/-0.5 ✅

啲波麻麻地
聽日再戰

樓主ho ball

堤華納 0

啫係堤華納盤？

馬會平半喎

無睇狗會tim
出面全世界做緊平手
我覺得at least 不敗

狗會真係狗 逼人雙買主和冇肉食

提華納 0 @1.775

琴晚輸到hihi 跟

原來唔同路 咁算了

1:0

樓主幾勁

無跟後悔了

多謝刀哥

老鼠個場好難買咁

skip盤 買即場啦

呢場係幾難

小注 悉尼FC 0/-0.5

跟

Gel定都得

等今晚

悉尼FC 0/-0.5 ✅

堤華納 0 ✅

仲有冇早水

今晚睇睇西甲英超

最早都今晚啦
急唔黎

Gchi 唔好急啊Ching

支持 靠你今晚追數 岩岩先留意到你ching

冇account要專登搭車出馬會買啊 唔係心急

即刻去申請同入錢先啦 即申請再dl app即用

Account 冇得買波啊 又唔想麻煩朋友 唯有用cash voucher

利申：馬會員工

都唔明員工點解唔比買 又唔係有貼士

其實員工比唔比用戶口買六合彩 佢個app又可以比你買到
利申：同事

用屋企人/好朋友個馬會acc咪得

搏彩條例啊，利益衝突 六合彩同馬仔都係同分彩池買得

其實無acc可能係好事

識好多本身做呢行嘅人賭到翻唔到身

由其係賭場做前線嗰班

不賭便是贏，係真

我自己都會連jump

總之小賭怡情，有多餘錢先賭

唔好all in 訓身借錢，呢個世界無必贏

賭錢心態最緊要

但馬仔都係唔比買的

熱刺 ❌
里昂 -0.5/1✅半
華歴簡奴 0✅
華倫丹 +1✅
燕豪芬青年隊 0✅
甘堡爾 0🍺
阿聯酋 0/+0.5 ❌
韋斯咸 +0.5 ❌
修咸頓 0 🍺
河床 0/-0.5 ✅
小保加 -0.5/-1 ✅
紐卡素噴射機 0 ✅
阿梅爾城 +0.5 ✅
華倫丹 0/+0.5 ✅半
阿特拿斯 0/+0.5✅
墨爾本勝利 -1 🍺
阿德萊德聯 -1 🍺
修咸頓 0 🍺
水晶宮 0/-0.5 ✅
堤華納 0 ✅
悉尼FC 0/-0.5 ✅

刀哥7點場玩唔玩

睇唔啱 skip

留彈藥跟

今晚暫時睇好曼城盤

1.5/2啊

Yes 要坐穩

同路先好跟

咁深冇信心跟 祝羊

今朝墨假同今日澳假都無跟 希望今場繼續中

有時想買買唔到，最尾唔中都幾開心 不過麻煩同冇得即場執錢

好奇下刀哥買幾大？

真係執錢咩
邊有咁易

好細，娛樂only

亞洲盃8強一場由200推左上1700
有時睇準真係好好執

亞洲盃多爆冷，由其係分組賽
啲ng好好分

緬恩斯 0/+0.5

1:0 jump 反水樓主

唔知以為完左場 睇一睇原來先15分鐘 on9

唔係又輸12碼嘛

嚇得我
仲以為場波剩係踢15分鐘

緬因斯門都射唔到 反cup到表演自含都得

近況輸到咁仲可以讓平半都敢買對家

allin豬了

曼城 -1.5/-2

無必中純心水唔all in唔賣料

同路就跟啦

我想聽下分析學下野

想gun但係今日場場都無波入都係睇算了
祝羊

啱，不賭便是贏

有時就咁睇都開心

唔啦

純粹自己咁多年波嘅投注同睇波經驗

唔係操盤手，無內幕

係想同大家一齊屌下波傾下計啫

見有其他兄弟出post有矖分析，中左多謝都無句，jump左就比人屌全家，真係不了

真 睇唔透

1-0

1-1

輸贏都多謝你出水

2-1

希望贏就一齊贏啦

敵人只有一個，就係狗會

3-1

曼城 -1.5/-2 ✅半

今晚完未

想睇里昂 vs psg嗰場，不過捱唔到尾盤

新年流流長

訓個靚覺再戰

熱刺 ❌
里昂 -0.5/1✅半
華歴簡奴 0✅
華倫丹 +1✅
燕豪芬青年隊 0✅
甘堡爾 0🍺
阿聯酋 0/+0.5 ❌
韋斯咸 +0.5 ❌
修咸頓 0 🍺
河床 0/-0.5 ✅
小保加 -0.5/-1 ✅
紐卡素噴射機 0 ✅
阿梅爾城 +0.5 ✅
華倫丹 0/+0.5 ✅半
阿特拿斯 0/+0.5✅
墨爾本勝利 -1 🍺
阿德萊德聯 -1 🍺
修咸頓 0 🍺
水晶宮 0/-0.5 ✅
堤華納 0 ✅
悉尼FC 0/-0.5 ✅
緬恩斯 0/+0.5 ❌
曼城 -1.5/-2 ✅半

緬恩斯無跟到

Ching 先係高手👍

今晚有咩心水

時間快香港3個鐘訓著咗
今晚再戰

留明跟機

自己買咗摩里倫斯(0)

玩2點場定4點場？

巴打住邊？

今晚有兩場荷乙

照舊要睇最後十分鐘尾盤(五分鐘更好)

如果等成晚到最後skip會唔會比人追殺😂

Fc悉尼

唔會啦

較鬧鐘等你

有緣，同路先跟吧

咁好多凌晨波都睇唔到喎

好事黎嘅

7點起身返工差唔多

賭南美波夠方便

好

下注

奧斯 0

狗會無開盤

狗會係咪無呢個盤？

2場荷乙都無

咁我都無計
利申，唔賭狗會

澳博？

我有開個post全部都澳博盤，刀仔sir有興趣既入黎一齊研究下，單機賭左三日了

加油！

❌ jump
晒心機堐眼訓

唔緊要啦下場啦

學生隊 0

同路已買

華力簡奴第二粒有冇興趣

tg個個 陳刀仔?

巴打中喎

唔識

-6中

Gun

殺呀

針

買咗第二球學生狗,睇個盤同即場賠率唔覺得學生狗會豬

淡定有錢淨

Agree

通常呢d上半場臨尾入,bet個和3.75,另一隊下半場就變身追和完場

(希望唔好烏鴉口 )

玩完
豬年就豬

豬小保加4粒,入學生狗3粒,點賭

Gg

連jump 了

休息下，自己私買幾場先

今晚盃賽再黎過

連針 好耐無cash out過

同路 want jump

長追對家可上樓

出埋今晚盃賽啦

今晚準備鳩買單雙

單頭定過關？

無本起機 單頭算

今晚波爾多幾好，等睇尾盤

南特

主勝?

波爾多 skip

盤 -0.5/-1

會唔會玩0345果幾場？

3-0

樸次茅夫唔錯，不過未必買

Fake

始終呢啲杯賽比較難玩

買都係小注

玩場狗會無開嘅波先

聖達菲 0

聖達菲 0 🍺

✅

尼卡沙 +1

幾點鐘場
Bet365搵唔到

踢完 輸埋啦

笑死

樓主今晚啲波點睇？

又係衰手多

新年呢兩日啲波都幾難玩

Btw 發現贏嗰時個post好靜

一輸啲人就出黎

呢幾日啲人唔知係唔係心雄想發新年財 一輸就jer
btw我個post都依然咁靜

唔好理果啲人啦

巴打澳門人？

敵人只有一個，就係狗會

係 所以玩澳博

今晚再帶領我地屠狗會

澳博好多賠率都高過狗會

倒返轉先岩啊

食水深又少場次

帶領唔敢講，呢兩日戰績麻麻
同路就跟吧

狗會多玩法
澳博啲即場勁少
仲要無角球賭

Bet365 呢啲最好
高賠率多玩法

呢排開始主流賽事都有角玩下既 但對比其他莊都係極少玩法

365 連界外球同牌都有得賭
電視比賽節目邊個贏又有得賭😂

如果唔係狗會同澳博做獨市生意，一早比人淘汰咗

最正係賭邊隊開波 夠哂快手

角球好易jump 小掂為妙

我記得以前高登有個叫”罵女友後被嘔”(個名大約係咁)嘅巴打

玩角球真係好勁，好想跟佢學野

基爾 0
沃爾夫斯堡 +0.5

其實自己最熟英超、西甲、澳假同荷乙
最近研究緊南美波

德國盃呢啲，小注玩下

南美都好多角大波 盃賽真心難玩

新年放假買少少當睇波

琴晚南美有3場都波少喎

波細

sor 我講得唔好 我想講好多角大既波 但唔係咁多會開角球

外圍賽變數好大

笑左

只可以話太重飛

仲有場英超

基爾廢到

澳職？

重新出發

悉尼 -1

gun

世紀大航母

又變返半一

中

中伏

重新出發啦

真係好邪

啲心水輸太多諗住廢事害人自己買順啲先

點先私食先中

琴晚荷乙四串五

(估有人會屌我事後，不過是但啦)

心水連輸幾場自己都唔好意思

求打救

西悉尼流浪者 -1

輸埋呢場就真係休息下

西流對水手兩隊假波之鬼，食花生睇好戲

1-0
半場

墨城？

唔玩啦？

仲有冇水

琴晚英超啲波幾好賭

今日出定先
熱刺 -0.5/-1

西悉尼流浪者 -1 ✅

一陣場澳職呢？

終於蒲頭啦？ 無晒方向啊清

出post有啲邪，唔想害人

琴晚自己私食咗幾場

想順少少先放上嚟分享

想要客

大唔大波

珀斯光輝 0

唔知，玩盤多
大細玩都通常玩即場

點解會買讓0

唔怕啦實有輸蠃

0:0

12m

0-1

樓主主力玩4大聯賽？

都唔一定
澳假 荷乙 英冠 南美波都會玩下

02

0:2

1:2

頂撚住呀

珀斯光輝 0 ✅

今晚仲有冇

熱刺

我愛樓豬

熱刺買咩

戒賭啦

一齊

客其他

曼城對車仔 大家點睇？

好深

熱拿亞 0/+0.5

似係鏝，不過未買

心入面想車仔贏

情感對沖

想買車 不過次次買車都輸

Diu
1-0

啱啱先睇，比William hill 個初盤1.44嚇一嚇
可能小注車仔win
一係skip

去咗沖涼無跟到

海登咸 0/+0.5

Gchi 但買晒熱無錢了
訓先 聽日繼續

熱刺定熱拿亞？

唔好all in 喎巴打

跟唔切

0-1

熱拿亞 0/+0.5✅半

華dee 後備

0-2

十點有冇

熱 10

摩納哥 0/+0.5

買唔切
買主盤？

知唔知自己講緊咩

開咗波買唔到讓球喎師兄

佢話自己玩外圍呀嘛

Sor 出遲咗
我呢邊呢場有即場賭，所以睇定啲先
法甲荷乙呢啲西波最好睇到最尾一分鐘

海登咸 0/+0.5 ✅

好彩炸

炒pen

華dee一落場就射12m
嚇撚死

2-0

有後福good

2-1

3-1 食全格

老孫cls

佢返咗嚟幫熱刺執咗幾多分

仲有力跑真係幾勁

1-2 頂撚住呀

熱刺 -0.5/-1 ✅

鏝呢場 skip

吉英坎 0/+0.5
聖伊天 0/+0.5

小注來個2x1
信心一般

屌你比人90分鐘12m追和

摩納哥 0/+0.5 ✅半

摩納哥

鏝20分鐘入三粒
係咪cls?

重新出發，整理一下

西悉尼流浪者 -1 ✅
珀斯光輝 0 ✅
熱拿亞 0/+0.5✅半
海登咸 0/+0.5 ✅
熱刺 -0.5/-1 ✅
摩納哥 0/+0.5 ✅半

聖伊天

競賽會 0/+0.5

伊巴盤

嘩訓晒咩都miss晒

賓菲加10-0

刺啊
放心啊平注 玩開好細

伊巴

20

競賽會 0/+0.5 ❌

短期內唔玩南美波

同意

下場係玩今晚既？

伊巴 +0.5/1 ✅

對面紅咗都最後幾分鐘追兩粒
都幾假

Anyway gel全格

西悉尼流浪者 -1 ✅
珀斯光輝 0 ✅
熱拿亞 0/+0.5✅半
海登咸 0/+0.5 ✅
熱刺 -0.5/-1 ✅
摩納哥 0/+0.5 ✅半
吉英坎 0/+0.5 x 聖伊天 0/+0.5❌
伊巴 +0.5/1 ✅
競賽會 0/+0.5 ❌

都要去到凌晨
睇啱先出

無限期gchi

紐卡素 +0.5/+1
比蘭倫斯 0/+0.5

小注2x1 試試
信心一般，同路先好跟

我掉返轉，有信心先買單頭

信心不大就串埋一齊

跟左2舊

蚊注gchi

等星期五六日先單頭

今晚仲會唔會有

巴打就好
外國賠率高好多

可能玩荷乙，不過未必捱到尾盤
通常最後兩分鐘先決定(私食算了)

户口唔夠錢買讓球
有冇兩招醒我

咁Skip la
有多餘錢先好賭

借左户口啲錢比個fd賭
又未入錢

+1

你睇我好 我睇你好
Btw 如果玩走地馬會會更好
佢無得直接電話禁去買
要你自己打電話過去

走地場次多狗會好多吧

而家仲要打電話咁low tech?

同隔離post對到應一應
平時見兩邊都同路先跟

真係好多人買咗狼隊
都係嗰句，同路先好跟

高水過狗會已經贏左十條街 贏一輸一蝕水比狗會都蝕死

呢個又真，唯有等高水d入

365走地要打電話？

竟然

要 好撚煩

我係英國玩365唔洗打電話

走地中

咁爽既
屌澳洲仲要on99打電話去走地
我都懶鳩得買

0:1 Newcastle

中啊

中呀

紐卡素 +0.5/+1
比蘭倫斯 0/+0.5

2x1 ✅

係囉

我記得之前英國bet365即場都係就咁網上投注
仲要勁多玩法

只買平半平手盤，其他咩都唔玩

西悉尼流浪者 -1 ✅
珀斯光輝 0 ✅
熱拿亞 0/+0.5✅半
海登咸 0/+0.5 ✅
熱刺 -0.5/-1 ✅
摩納哥 0/+0.5 ✅半
吉英坎 0/+0.5 x 聖伊天 0/+0.5❌
伊巴 +0.5/1 ✅
競賽會 0/+0.5 ❌
紐卡素 +0.5/+1 x 比蘭倫斯 0/+0.5 2x1 ✅✅半

英國巴打？

今晚有冇心水

大英帝國真好

樓豬有冇咩心得/睇盤tips
見你命中都幾高

係

其實都係睇莊家嘅取向
睇賠率同個莊點開盤

始終莊掌握嘅數據同資料比我哋多
佢地睇好邊隊就盡量跟

不過我有可能估錯個莊想點
個莊亦有可能估錯賽果
馬會都試過輸錢

所以呢個世界無100%嘅波
幾時都話唔好all in

住過Leeds 同 lancashire 一排
巴打住邊？

North East既細town

讀u?
Durham?

刀兄今晚歐聯會出心水嗎？

AFC溫布頓 0/+0.5
羅馬 0/-0.5

同路就跟吧！

afc無盤啵

樓上好多外國巴打

讓客照去?

狗會無盤就買少場吧

訓先
訓醒對答案

羅馬

無買到AFC 買咗羅馬單頭

唔緊要，同路先gun
一齊贏

AFC溫布頓 0/+0.5✅
羅馬 0/-0.5 ✅

都收錢

西悉尼流浪者 -1 ✅
珀斯光輝 0 ✅
熱拿亞 0/+0.5✅半
海登咸 0/+0.5 ✅
熱刺 -0.5/-1 ✅
摩納哥 0/+0.5 ✅半
吉英坎 0/+0.5 x 聖伊天 0/+0.5❌
伊巴 +0.5/1 ✅
競賽會 0/+0.5 ❌
紐卡素 +0.5/+1 x 比蘭倫斯 0/+0.5 2x1 ✅
AFC溫布頓 0/+0.5✅
羅馬 0/-0.5 ✅

TG都有個陳刀仔 都幾燈下
樓主好波

琴晚被曼 無情迫害 求樓主帶領

我係刀仔陳
兩個人來的

琴晚49000世紀大船

一打強隊就沉

態好，不過實力始終psg高
49000有少少名氣因素嘅

世紀大船真係成日沉

刀哥請問你係邊到落注

外國巴買外國盤

都係365 ?

以前英國就365
而家澳博，賠率一樣咁低，狗都唔屌

繼續玩返365囉

無咗個acc了，以前嗰邊讀書先用
直接對英國户口方便好多

咁又係 一陣要入錢拎錢又煩 唔係當地
Btw有無話今晚打算玩幾點場
我預下時間gun

今日都未得閒度
而家睇睇先

熱刺 0/-0.5

始終盃賽
同路就跟吧

今晚就呢一場

熱goal

叫定樓主做老豆都得啦

樓主又贏

3-0
估唔到大炒

樓主有料到

樓豬旺，要跟了

今朝起身見到熱本身平半變埋半球
就知道要開出了
係唔夠錢補多注

朝早出？

多仔

熱刺 0/-0.5✅

靜待樓主今日心水

西悉尼流浪者 -1 ✅
珀斯光輝 0 ✅
熱拿亞 0/+0.5✅半
海登咸 0/+0.5 ✅
熱刺 -0.5/-1 ✅
摩納哥 0/+0.5 ✅半
吉英坎 0/+0.5 x 聖伊天 0/+0.5❌
伊巴 +0.5/1 ✅
競賽會 0/+0.5 ❌
紐卡素 +0.5/+1 x 比蘭倫斯 0/+0.5 2x1 ✅
AFC溫布頓 0/+0.5✅
羅馬 0/-0.5 ✅
熱刺 0/-0.5✅

支持

今晚其實無咩心水
霸氣杯有啲波亂黎

即使出都係信心不大

可能就咁整條2x1過手癮

小注

買唔買軌好

軌都唔錯

法蘭克福 0/+0.5
賓菲加 0

小注 2x1
信心一般，同路就跟

法蘭馬會冇盤

又咁搞笑

咁可以試下 車路士-1/-1.5

有信心？😏

賓菲加回到驚

已買，歐霸無譜
同路先好跟

巴打好堅

垃圾法蘭克福，打多個都比人追和

西悉尼流浪者 -1 ✅
珀斯光輝 0 ✅
熱拿亞 0/+0.5✅半
海登咸 0/+0.5 ✅
熱刺 -0.5/-1 ✅
摩納哥 0/+0.5 ✅半
吉英坎 0/+0.5 x 聖伊天 0/+0.5❌
伊巴 +0.5/1 ✅
競賽會 0/+0.5 ❌
紐卡素 +0.5/+1 x 比蘭倫斯 0/+0.5 2x1 ✅✅半
AFC溫布頓 0/+0.5✅
羅馬 0/-0.5 ✅
熱刺 0/-0.5✅
法蘭克福 0/+0.5 x 賓菲加 0 ✅半✅

車仔輸半唔計 ?

今日有澳假喎樓主 有冇心水

車仔算啦，原本樓主都唔想出

上面巴打話狗會法蘭無盤，我咪話可以試下車仔
我自己就無買

你要計咪計埋囉，我無咩所謂
廢事又jer

西悉尼流浪者 -1 ✅
珀斯光輝 0 ✅
熱拿亞 0/+0.5✅半
海登咸 0/+0.5 ✅
熱刺 -0.5/-1 ✅
摩納哥 0/+0.5 ✅半
吉英坎 0/+0.5 x 聖伊天 0/+0.5❌
伊巴 +0.5/1 ✅
競賽會 0/+0.5 ❌
紐卡素 +0.5/+1 x 比蘭倫斯 0/+0.5 2x1 ✅✅半
AFC溫布頓 0/+0.5✅
羅馬 0/-0.5 ✅
熱刺 0/-0.5✅
法蘭克福 0/+0.5 x 賓菲加 0 ✅半✅
車路士-1/-1.5 ❌半

狗會得頭場有盤

點解我會買咗垃圾車
好彩用365送既廿蚊買

鳳凰 盤？

諗住重注

點解諗住重注？

想快啲追番之前輸嗰啲。巴塞贏唔到畢包

昨晚諗住阿記會生性 點知出事

唔好咁賭啦，一奶野就仲金

係驚佢太假啫

btw, 剛剛入咗5k 一鋪定輸贏

咁...

祝贏

其實係。
本身我輸500。結果追追追。依家輸緊六千幾

好邪 連走盤都無。

多謝你巴打。

甘玩好易出事

等樓主心水，同路就一齊叫波啦咁

昨晚見到1834633個廣告

開始覺得條友好撚似我

因為我連馬都買埋 全部都係差少少

嗰度都輸咗1200

好。殺！

屌

少少錢ja ，下次唔好啦，輸咪輸囉，唔好有心態要追，小賭怡情

係

大起大跌

250上到7000 我又唔收手 跟住開始輸了
鋪鋪1000 輸咗六鋪 剩1000。分多兩場 買啲熱啲嘅 點知兩場爆冷

輸錢皆因贏錢起。

唔好計，樓主唔好理佢地啲傻既

無所謂啦，敵人只有一個

好大量，值得學習

唔好all in
咁賭法比你贏咗呢場，之後好快輸返落去

等水

反正你嗰7000都係贏返嚟嫁啦

輸咗就重新出發啦

你入咗6000咪分十注，進取啲就分六注

推大咗個本你每注咪可以增大(一萬bankroll 就一注一千，跌落三千bankroll 就一注三百)

長玩長有先係正路

好 樓主。等你啲水。謝謝

頭場澳假都幾難玩下，方向未清晰

可能skip 或玩即場

今早大針 等樓主水救命

等即場追大

通常追數會越輸越多 好邪

我最後買咗$2000 墨爾本勝利
最後一次追。祝我好運

不過我已經輸咗第23次
總之買邊面 嗰邊就會輸

跟住心諗嘅選擇再調番轉去買
佢就會出咗心諗嘅選擇 總之點都唔會中

希望唔會有第24次

我

買左先講

樓主話難分析 我心急追。

希望唔會死得咁慘。

客 [0] 1.82

可能走盤呢

客而家屌住主來射

都好 因為我開始後悔

邊度有得睇？

冇惡意，純粹問，
你啱啱開始賭？

對。 剛剛開始玩

bet365
記得唔好玩太大

祝贏 蝦巴

同你買一樣，實凍過水

好耐無見

好的 多謝巴打提醒

剛download了。睇到文字直播 好好多

多謝 生巴

共勉之。不過澳職聽過啲阿叔講 未到80分鐘 咩都有可能

lol 係咪bgor嗰陣

樂巴 livestream登入係咪要月費？同埋好似無香港地區 謝謝

yup

你要睇現場？
livetv.sx
365其實已經show晒個形勢

好 謝謝。

Skip 嗎樓主

鳳凰1：0

平注玩啦巴
唔好為追而追
唔好咁上心

1 1

明白

對。now 1 1

祝羊
刀哥出唔出1650場？

鳳凰 勝利 1 1. 走盤

墨爾本城 -0.5

以和為貴

G持樓主

又係半球生死盤

ok. goooo

澳假未到最後一刻都唔好放棄！

求反cup!!!

反杯呀！！！墨城！！

1:1

我屌

Cls

死撚曬

等樓豬下場

墨爾本城 -0.5 ❌
Jump

輸左7 8k 入多500跟你 追數

可惜

針淨200
由今晚開始每晚跟實樓主, 最多落200
睇下會去到幾遠

輸哂

底褲仔都無左

跟咗...

樓主快出水🖐🏿

達斯泰特 0/+0.5

同路就跟吧

另一場如何？

點半就呢場

Cup

贏半

辛達卡拉 +0.5/+1

同跑就跟

Diu跟唔切

科隆場波cls😂😂😂

加多場

伊巴 0/-0.5

走

入得超靚

達斯泰特 0/+0.5 ✅半

貝爾格拉諾 0/+0.5@

今晚最後一場
同路就跟吧！

邊場

36

跟唔到達斯泰特跟呢場

我都係

又要嗌反cup

辛達卡拉 +0.5/+1 ✅

伊巴 0/-0.5 ❌ 半

半格

柏丘卡點睇？

365水：半場4c s

???

貝爾格拉諾 0/+0.5 ✅半

西悉尼流浪者 -1 ✅
珀斯光輝 0 ✅
熱拿亞 0/+0.5✅半
海登咸 0/+0.5 ✅
熱刺 -0.5/-1 ✅
摩納哥 0/+0.5 ✅半
吉英坎 0/+0.5 x 聖伊天 0/+0.5❌
伊巴 +0.5/1 ✅
競賽會 0/+0.5 ❌
紐卡素 +0.5/+1 x 比蘭倫斯 0/+0.5 2x1 ✅✅半
AFC溫布頓 0/+0.5✅
羅馬 0/-0.5 ✅
熱刺 0/-0.5✅
法蘭克福 0/+0.5 x 賓菲加 0 ✅半✅
車路士-1/-1.5 ❌半
墨爾本城 -0.5 ❌
達斯泰特 0/+0.5 ✅半
辛達卡拉 +0.5/+1 ✅
伊巴 0/-0.5 ❌ 半
貝爾格拉諾 0/+0.5 ✅半

又和屌

又扮絕殺

巴打唔洗訓？
好似場場都有玩

I’m waiting for u~

樓主好勁

留名 好勁

有時差跟得好辛苦

全世界買呀德呢隊西波，仲要讓一球
本身睇好都唔敢買落去
等劇本出現玩即場好過

香港時間賭歐洲波都好辛苦
晚晚三四點就醒幾次
訓得幾粒鐘

就係全世界都買 所以睇埋你頭 你都話即場就跟你啦手

我再快香港3個鐘

西流1-0
等劇本，半場入貨

咩劇本

屌咁都追和

今場你冇水，自己買左11.5角大

阿德萊德聯 -0.5

睇好2-1，3-1

開左波先黎
無即場平手買

On9

直插客勝咪得

主先係

1-2

痴撚線

Cup唔cup到

澳假唔撚驚

阿德cup佢

1-3

珀斯唔玩嗎樓主

GG ❌

球半兩球太深了

依場3.5b

打比郡 +0.5
海登咸 0/+0.5

打比群半一

有半一更好

珀G咁正氣？

海登同路

珀G買咗半場角細5

今場無買就半大

巴打fat fat

巴打 fat fat

幾廿蚊aud
無你水唔敢亂買

海登1:0

同路先跟
近兩場澳假我都jump

關住食飯跟唔到

打比郡輸緊

仲有半場

打比

2:0 快啲追和啦

買咗2*1

樓主波膽都中

Jer咩嘢

岩岩好11隻

下鋪羊返啦

發覺自己開始燈了

打比郡入返粒先得唔得

無 繼續出

有高有低，好平常

西布朗 0

西布朗 0/+0.5
跟狗會

整多粒

集氣！

有得輸半心滿意足

CUP佢

買埋訓覺

唔跟了 有燈神要左

唔好買西布
維拉淺讓 局黎
會反底

㩒左制了

差少少追和

同路先跟吧

打比郡 +0.5❌
海登咸 0/+0.5✅半

SKIP閪波朗

分享下 冇惡意

閪布朗之前blacklist咗

Ching依場你點睇

費倫斯 +0.5

馬會冇開盤

咁無計了

客+1都有 1.7

西悉尼流浪者 -1 ✅
珀斯光輝 0 ✅
熱拿亞 0/+0.5✅半
海登咸 0/+0.5 ✅
熱刺 -0.5/-1 ✅
摩納哥 0/+0.5 ✅半
吉英坎 0/+0.5 x 聖伊天 0/+0.5❌
伊巴 +0.5/1 ✅
競賽會 0/+0.5 ❌
紐卡素 +0.5/+1 x 比蘭倫斯 0/+0.5 2x1 ✅✅半
AFC溫布頓 0/+0.5✅
羅馬 0/-0.5 ✅
熱刺 0/-0.5✅
法蘭克福 0/+0.5 x 賓菲加 0 ✅半✅
車路士-1/-1.5 ❌半
墨爾本城 -0.5 ❌
達斯泰特 0/+0.5 ✅半
辛達卡拉 +0.5/+1 ✅
伊巴 0/-0.5 ❌ 半
貝爾格拉諾 0/+0.5 ✅半
即場 阿德萊德聯 -0.5 ❌
打比郡 +0.5 ❌
海登咸 0/+0.5✅半

同路的話，+1應該夠做

見d人 成日話無開盤

我買咗細波

10

1-0 快追和

全部跟唔切diu

未完場

唔緊要
今日狀態一般

求出水

西布 0 ✅

又一贏一輸
好彩西布朗0 夠高水

2串1
輸半格點計？

雷加利斯 0/+0.5

本金減半再乘另一場嘅賠率

..
200* 2 * 0.5

樓豬訓咗啦？我醒咗醒等水

我黎接更既

我都黎接更啦咁

阿特拿斯 +0.5

Ching跟得好貼

今朝早起身做運動咁岩見到

1 0

掛住賭半場角細無睇到

又要嗌

呢場輸埋抖下先

2-0
燈

都未完場

未完場唔駛針啦樓豬

集氣

樓主身在香港？

唔係呀，做咩？

自己私下玩順啲先再出水

冇呀 見你長時間都online 咪問下
加油呀樓主 等你出水

下次見

紀律真係好重要
Set定每日輸超過三場就休息
一輸得多就唔冷靜亂買

發覺自己連贏一排之後，就會有一兩日jump返四五場

贏時好冷靜，輸就個人好心急，要克服！

等樓主再出水

加油 樓主 快d調整好番黎帶領我地 等你

好難冷靜到落黎

人呢

咁耐無見面
今晚試一試佢

韋斯咸 -0.5

重新出發，同路就gun

G持

馬會係 -0.5/1

咁耐冇見面，重注

迪安 0/+0.5

咪
平注is ok
長賭長有

樓豬come on

無了

90分鐘諗住追和
點知fake goal

❌

韋斯咸 -0.5✅

日職玩嗎？

松本山雅 0/+0.5
廣島三箭 0/-0.5

日職開鑼，小注買條2x1捧下場

廣島狗會無盤，大膽啲就要主勝

狗會山雅都冇盤

跟咗 三箭365好高水 2.125

呢排唔係tg,出水？

從來無喺 TG出過水
認錯人？

你回來了

Cup佢！

半和聯真係半和聯，四場有三場半和
係得三箭比人入

啱啱開季班友未上力

山雅 goal
三箭快入！

換左Patric入去了 cup佢！

1-1！

悉尼FC -0.5/-1

Gun到！

三箭快入！

有下差啲

1650玩唔玩
等咗樓豬好耐

睇埋陣容先決定

悉尼呢場jump的話
1650應該唔玩了

近期澳假好難玩

12碼！

老鼠入了

入多粒！

松本山雅 0/+0.5 ✅半 x 廣島三箭 0/-0.5 ❌半
輸少少

悉尼FC -0.5/-1 ✅半

1650 呢場無咩心水

今晚大把波賭，唔爭一場

呢場波又係cls

又紅牌又12m全餐

但係打少個又追和(龍門拍個波入網)

一半場就劇本

特雷斯登 0/+0.5
基爾 0/+0.5
恩高斯達特 0/+0.5

跟唔到

屌馬會59分 唔收注

無壞嘅

樓主點睇盤尼對熱刺？
想買熱刺

覺得對家有機
我skip

謝樓主

基爾咁快3粒

屌達斯1:0

9點呢？

睇唔啱

跟唔切 德甲玩嗎？

拖連奴 0/+0.5

陳仔，得閒整理下你個下注list, 易睇成續d

一jump就唔想搞了
燈燈地

慢慢黎啦

一出得多就jump
一日兩場咁最有效率

對，精選d

特雷斯登 0/+0.5❌
基爾 0/+0.5✅
恩高斯達特 0/+0.5❌

般尼茅夫 0

回到仆街

仲買唔買好

我自己買咗0/+0.5了

Goal 1:0

如果主再回到受平半中高水(1.9到), 主可以收得皮
呢D盤9 成對家FG

重新出發

迪安 0/+0.5❌
韋斯咸 -0.5✅
松本山雅 0/+0.5 ✅半 x 廣島三箭 0/-0.5 ❌半
悉尼FC -0.5/-1✅半
特雷斯登 0/+0.5❌
基爾 0/+0.5✅
恩高斯達特 0/+0.5❌
拖連奴 0/+0.5
般尼茅夫 0/+0.5

暫時麻麻地，之後會精簡啲出

樓主重質不重量, 咁先長賭長有

12m

1-0

Viu 有 live睇

拖連，般矛叫緊糊

拖連奴 0/+0.5✅

等

狼追和1:1

般矛又有12碼

Miss
On9

一早應該2:0完左場波啦
勁多機會

咪臭係

呢場睇到嬲

迪安 0/+0.5❌
韋斯咸 -0.5✅
松本山雅 0/+0.5 ✅半 x 廣島三箭 0/-0.5 ❌半
悉尼FC -0.5/-1✅半
特雷斯登 0/+0.5❌
基爾 0/+0.5✅
恩高斯達特 0/+0.5❌
拖連奴 0/+0.5✅
般尼茅夫 0/+0.5✅半

等你樓主

入黎俾個正皮樓主

切爾達 0/+0.5

就嚟爆，開定新post先
改個好少少嘅名先

998

呢場精神上支持你

純粹想知點解睇好切爾達